Rick and Morty

無諗過e 套嘢咁好睇
season 2 rick

幾時season 2

好似出緊...
如果要等netflix 唔知要等到幾時

好似未拍得成season 3，而家仲度緊橋

錯
佢地一早度完
係未畫完